香港康文署真係比狗屌

放假想同fd book個羽毛球場輕鬆下
成未來幾日都係得返朝早7-8點一個鐘同夜晚9-10點一個鐘
點預早成個星期同你地班廢佬搶啊？

認唔認同先？

康文署做乜都咁撚垃圾

垃圾政府

算尻數啦香港book場係好撚on9

淨係篤波都麻煩

洗幾十同班友買場紙啦 冇計 班友靠依樣野搵食